Title: 有限会社エムアイシー総合企画がXoxzoクラウド・テレフォニー・プラットフォームを導入
Date: 2016-03-18 11:00
Author: Aiko Yokoyama
Tags: xoxzo, smsのapi配信, 有限会社エムアイシー
Slug: mic-xoxzo-usecase

[有限会社エムアイシー総合企画](http://www.micgp.co.jp)（本社：福岡県福岡市）は、運営中のウェブサービスの個人認証システムに、株式会社Xoxzo（本社：東京都台東区、代表取締役：イクバル・アバドゥラ）の運営する[Xoxzo
（ゾクゾー）クラウド・テレフォニー・プラットフォーム](https://www.xoxzo.com/ja/)を導入しました。 

以下は有限会社エムアイシー総合企画様のコメントです。

> エムアイシー総合企画は“出会い”をキーワードに事業を展開しています。
> パーソナルコミュニケーションが求められる時代において、さまざまな出会いのプロフェッショナル集団として、お客様の社会とのつながりや個々人のコミュニケーションをサポートし、幸せな未来を叶えることを目指しています。

【有限会社エムアイシー総合企画について】

![MICロゴ]({filename}/images/client-logos/mic-logo.png)

所在地：福岡市中央区警固2-18-5　アバンダント91ビル5F  
創業：1997年7月  
URL：[http://www.micgp.co.jp/](http://www.micgp.co.jp/)

【株式会社Xoxzoについて】

[![Xoxzoロゴ]({filename}/images/xoxzo-logo-02.png)](http://info.xoxzo.com/ja/)

Xoxzoは、2007年2月に設立以来SMS技術を中心に自社サービスを開発、運営をしています。「**継続改善**」をキーワードにしてお客様のニーズを満たすサービスを目指しています。

住所： 〒110-0016  東京都台東区台東 1-9-4 松浦ビル 5F  
代表： 代表取締役　イクバル・アバドゥラ  
設立： 2007年2月  
URL ： [http://info.xoxzo.com/ja/](http://info.xoxzo.com/ja/)

